有無人知邊度有得賣Oculus Rift S條光纖線賣？

唔小心整爛左條線，原廠要等幾個星期先送到黎…但下星期趕住要用。

問左上面幾間查詢未呀

how about virtual desktop

問晒都無...

請問點玩法架？

rift s唔係求其一條usb都夠咩

要display port

唔係一體機都得?

VD有Rift s 版

去買轉插 A to c咪得囉

3.0 usb type C + usb 3.0 延長線 + A to C轉插頭
你要急用嘅話就要咁樣買

香港地邊間鋪會入5m長 usb type C to c線
太冷門

原來要display port咁無野了